一人一個遊行新標語

「支持國安法把全球人類管起來」

「全世界都是中國的」

起來！不願做奴隸的人們！

支持國安法
全世界犯法

珍惜這個家
黑警死全家

犯法就係犯法 一定要繩之於法

舉黑旗
_ _ _ _，_ _ _ _。

李克強萬歲

諗幾多都無用，佢要屈你"生日快樂"都當"反清復明"
一於全世界用BB，用返舊Tone
無標語都屈到分列國家，就特衰正苦㭍出被世界睇
B~B~B~B~
B~B~B~B~

火山 竹水 竹日 水山

日戈 人心 廿十 人中

我要真普選

光伏發電
能源革命

光纖香港 , 上網革命

真係出到嚟嗰陣唔該唔好玩膠